[LIHKG] Galgame推薦及討論區 7 C94あくしろよ。。。

仲有一個禮拜多就可以

btw
無限dlc地獄之後係CF地獄
邊夠你玩呀

前作制作スタッフが再び集結し、豪華キャストが出演するグリザイア最新作『グリザイア：ファントムトリガー』がついにアニメ化。１話４５分で制作しており２０１７年５月より制作を開始し、現在１，２話が１０月末完成予定、３話の制作も進んでおります。今回は２話までの支援を募集します。

新po留名

LM

lm

輕輕的留個名

留名

之前番暑期工5得閑

黎緊C94有無咩正野？

係twitter度bookmark哂想see既了。。。

些牙

都係睇開果堆畫師
跟住就攞住部手機9掃掃掃
見到唔識但ok既又bookmark佢

巴打係咪去哂3日？

想買果青插畫師D本，上次去5記得買

冇去
等放流ja

廢萌泛濫，幾時先有似樣D嘅燃作玩下

我睇工口空間最近期俾人quote係燃作最多既係R10
跟住係景海

留名

利伸 不是我畫的

等睇動畫化

12集同你完哂佢

蘭斯

十月隻DeepOne似燃作，仲有希望E社生生性性

認真
Key好似咁多隻驚都動畫化過。。。🤔

燃作最鍾意都係村正

善惡相抵

玩完未

未，直版字唔想睇

C95先搵我啦

當年C91個list

咩list黎👀

當年買野list

王之財寶

OVA 大好きな母 ＃1 大好きな母の変貌

丁完，媽媽好正

ふぁーきゅー!

呢本野5係H漫咩，動畫化到？

voice drama

之後有商業正常本, 同人就維持18禁

堀江

算把啦, 條友都係枕上位ge

係咩
好少留意聲優

都係覺得早見沙織襯D

有無巴打去C94?
幫手買幾本

尋晚發夢夢到超昂神騎動畫化

而家啲H動咁曳 出都唔會好睇啦。。。

玩過隻驚又想睇下動畫會點做
打鬥同H個part

好貴
有D想去

留名
聽完少女領域個radio之後覺得歩サラ把聲真係好正

玩緊RIDDLE JOKER 幾有趣
三司好正

假架d奶

七海 まゆ同千咲

有聲出

華哥無得輸

北見六花仲儲緊奶粉錢

原來出左trial
即dl

好麻麻ja wor
俾啲爭扎啦

調色板c94 d goods麻麻地咁喎

冇乜邊間廠值得買
得A社隻CD有性趣

又就嚟c94
希望唔好死係會場

Comiket*

點死？

日本呢期熱浪 真係有機會

唔想死
我仲未玩唯月隻新作

flag

逆flag safe

話說piro水今次淨係出新刊SET
好撚頹

高垣楓定上林聖

幫你手拆flag
記得買本果青繪師本比我

新刊個封面大波
上林聖嚟

去搵狗神煌簽名

プレイ時間中央値 100時間

武田弘光c94

最近又玩翻曉之護衛

點解日常寫得咁好條一到主線就成pat屎咁

爛尾王
納米伸屎第三集
到而家都未有消息
睇怕都要爛尾

好想打丁

開催日
２０１８年８月１０日（金）～１２日（日）

爛la
已經走哂去寫輕小

無＄去
想係屋企開套拔打丁都有人𥄫住

綾小路 清隆

拔作島

文乃正

玩哂?

太少data
雖然個分暫時幾好。。。

未 隻驚都幾長下
宜家玩緊第二條線 諗住飛左第三條直入文乃線

我見人地話純愛野

唔差既 不過唔少bug位 CG都畫得一般

主線應該全部純愛

係，白毛隱藏女主好正

ching識野貨

話說YouTube有新生放送，好似因為銷量好復活一回

仲有幾個星期先有人工鳩玩

有劇透 玩完先睇

有2套gal改

Conception?

その他放送情報

電光超人

青豬唔好爛

睇@@@

魔禁 青春豬頭 茱麗葉
正呀

點解rj漫畫第6話得一頁

要不是無限軌道照顧佢....

呢套真係有畫都無興趣睇

青豬
完美mind fuck所有人個腦

有咩咁奇

無既

呢隻正

down緊

J死

7千幾算多咩
有無睇過r10既dl量

我星期五又去日本

r10真係世界第一神作

R10點同,
galgame平成世紀大作,
開頭玩玩到想爆mon,玩到後面又好傷感
同evenicle一撚樣

即係去c94啦
幫手買本

拔島h scene真係好唔掂

仲玩緊

岩岩玩哂
其實都淨係玩文乃一個

幾昤月尾

我12號

sorry啊巴打我同朋友遊山玩水多，唔會去c94

有冇拔作推介 vb12月先有得j

唔緊要

要咩屬性，主題先
首推A社
同euphoria

沖女最

幾鐘意vb依類 有冇類似mindeadblood咁樣既
a社=alicesolf? 玩曬咁濟
euphoria已經玩左兩次

vb全名係咩

V唔知咩 blood

Venus blood

galgame2018上半年銷售榜有一半都係拔作

第一名仲要係柚子廢萌

即係R10都輸？🤔

有無lin

r10秋葉原第二 第一係riddle joker

轉自貼吧 秋葉原某店

softmap

橙

拔作廢萌天下

華哥carry左兩隻

6同10真係估你唔到喎

6丁左幾次，係幾正既

之前套千戀萬花排第幾

SP竟然都有個第4

我仲記得我係睇呢隻game既漢化學日文

去完再話你知

個陣睇佢生放送有香港觀眾話會去睇

sora我都諗住買

8月31有姐汁100%

有無舊底個隻姉汁

都係竹子社

個風心諗：太多毒撚，登陸？不了。

你地個個都係日本
Me。。。

提子

我去做狗咋

聽日血戰c94

幫我血戰埋得5得

第一次入黎

erewhon 氣氛同世界觀真係好正，有冇人有玩？

有睇劇透

ed full

劇情梗係要自己感受啦

有無玩之前隻孤獨羊

廢萌

拔作

why not both

去一次comiket 短一年命

點解？

一年打兩次仗

夏天就日曬雨淋
冬天就寒風刺骨
點跟

仲要聞人地汗味

試左8次, 唉, 咁就無8年命~

ぱれっと「9-nine-」シリーズ最新作『9-nine-はるいろはるこいはるのかぜ』始動

2018.08.10
「9-nine-」シリーズ最新作「9-nine-はるいろはるこいはるのかぜ」始動です！！！
今回の攻略ヒロインは春風先輩！「PALETTE with CLEARRAVE」ブースにてお出迎えです。
是非生でご覧くださいっ！

アリスソフト最新作『Evenicle -イブニクル- 2』

🤔

仲未放流到想要果D。。。

呢隻都話推得落
隻藤田茜真係無乜動力推

呢套一貫alicesoft既劇情作風,
要幾盡NTR, 有幾盡~

歡迎

冇人幫襯

肥宅流汗示意圖-->

個場成陣酸叔味

唔該 これとあれ 仲有冇貨

仲賣左咩

隔住個mon都覺得臭

我全部要曬

係香港做狗

做多30年吧

30年咁少

30年後係大灣區做狗
冇香港了😌

我想要隻CD同かなみ件衫

コミケ雲

去左c94既ching熱死左未

2クールのテレビアニメとして放送が決まっている「この世の果てで恋を唄う少女YU-NO」のコミケ向けPVで、2018年9月20日に東京ゲームショウ2018で重大発表が予定されていることが明かされました。

40幾度

新人唔知係度問合唔合適....但係最近入左坑玩美少女萬華鏡.....抽離唔撚到....
想問下今年有無第5集消息???

玩隻新既就完美抽離

agger

好彩去開單數

我可以upload隻碟

thx

就死.... 好彩今日有啲風

永續evenicle

最近都無乜新既又實用又寫得好....舊果D重玩又無乜意思

又睇左下，都係冇。。。

d cg畫風唔係我鐘意果類....

實用即係抜作?

又未到抜作咁誇張....d h scene正D囉

諗諗下又真係冇乜正既🤔
反而好多games既h scene俾我飛到仆街
好似櫻詩果啲😌

cant agger more
櫻詩 素晴日 全部飛晒

不過rpg/slg類果啲比較會睇埋h
好似rance果啲咁辛苦打爆捉到隻囡就梗要睇埋了😌

素睛好似基本冇一個h scenes正常
反而有啲會睇下🙋🏼‍♂️

偽娘 扶他 ntr

萬華鏡2.5打丁一流

有冇一個係正常既

有既
第一章 2個百合
後面ゆき同妹妹

百合係表面
其實係屌緊。。。

Yuki同妹係hd版新加？
不過就算有都係亂X🤔

有冇人玩到魔界天使3?

すば日々はふたなり、凌辱、レズ、クスリ、暴力、中二、ホモ、近親等18禁のあらゆる要素が詰まった素晴らしいゲーム

舊版好似都有
不過唔肯定 我舊版無玩晒

係咪得枕先有piano vocal ver?🤔

Frontwing?

點解可以咁撚好聽🤔

收看次數：555,441有一半其實係我。。。

但係完全接近無劇情....純粹for 打丁

作業用BGM
好聽到

冇。。。

正啦。。。

係，真人出（替身使者仙台◯◯）
好多yuzu歌
爆場

睇到有團香港人睇

Youtube有條片有佢啲歌
好多都有唱

Milky ice!!!!!

氣氛好好！！！！

原來五萬蚊係親簽tee+game pack+遥そら錄段聲音扮ツンデレ讀你個名

抵撚到爛

完場事務所俾大信封佢

黎緊可能會有
Full album
2st
有個聽唔明

同埋佢頭先有開台唱encore

好似好正

就算唔係識哂啲歌都會聽得好開心

有band、個鼓手勁正

y me in hk?

在日本都冇去

應該冇掛

🍇🍇

大家都好醒
無人(包括本人)提仙台呢個名

個場岩岩好塞爆600
去得唔會有人唔知啦，gal聲豬先去呢啲live

就咁話自己係遥そら

跟住講下啲行野

無點樣詳細介紹自己...

知唔知會唔會出bd?
想睇

唔見有錄影器材
600人live都幾難會錄BD

唯有等2nd

exh

聽日會唔會放流。。。

好似係諗個劇本扮傲嬌，當中有台詞會嗌你名

咩玩法就要問抽中個五位仁兄了

那有錢

打錯左c93。。。

3500左右

問題係抽中左就唔洗去day3了😭

有歌list

係呀
成日有新發現
dl黎玩最後都玩唔到

頂 好葡萄

睇真啲有好多歌無寫落去

記得仲有24時のメイド
虹色ミライ
リアルフレンド

完整list等鐵粉補

愛上陸

(C94) [しまぱん (立花オミナ)] 異世界ハーレム物語 vol.2-2.5 (オリジナル) [DL版]

(C94) [シュート・ザ・ムーン (フエタキシ)] 冬虫夏草3 (オリジナル) [DL版]
(C94) [シュート・ザ・ムーン (フエタキシ)] 罰ゲームでヤンキー女に告ってみた3 (オリジナル) [DL版]

識野
之前個湯煙ハーレム物語都唔錯

不過全部都harem好快悶

其實佢好多時都好

劇透

其實唔止

成日打錯字
*都有好

去

fk

自慰

J畫風

中二

路過問下 蒼之彼方的四重奏 係咪冇漢化

去貼吧搵應該有

應該未有

蒼之彼方四重奏用vnr玩咪得

見你講起harem 就諗起，少年針個harem 好撚好J

唔太明

網民微博講艦娘tag中關鍵字 機械五毛感謝官兵留言洗版

屌,回post機器

佢有說明既 係睇你記唔記得

向艦娘致敬

啱啱推完少女領域
最鍾意呢類劇情輕鬆同埋長度適中嘅gal
畫風人設都幾正

之前想玩呢隻點知搞錯左少女神域

btw minato 個視角轉換patch好正

果個patch真係好歡樂

🤔？

而家碌tweet幅幅都係D 3日目新刊

(C94) [真珠貝 (武田弘光)] 茜ハ摘マレ染メラレル (オリジナル)

終於捱完cm三日

好撚攰

有得捱係福氣

アイリス好肥

插入圖片連結

ノラとと2

覺得個畫師眼中既正常size女=常人眼中既豐滿
而佢覺得畫得豐滿既女=常人眼中既肥美

係對波大左少少就真ge
但係身軀都仲OK

童顔巨乳

汚い👀

有新作

👌

i am in japan

原來有lu

唔意外

呢隻睇介紹好似伏伏地...

有無人玩左體驗版可以分享下評論？

好多人都話正，御影都吹奏

this gd ar
playable

demo最後果度真係估佢唔到

係某d梗真係loop到爛

夏汁100%有體驗版了

今個月如果呢隻唔掂
就又冇野玩等下個月

傷心熊貓

翻黎番學番工啦

返左香港啦屌

佢套イジラレ復讐好似遲下最終話

係 第五話好鬼好睇

而家上nico要vpn?

可能係

いつもniconicoをご利用いただき、ありがとうございます。

本日発生した「ニコニコに繋がりにくい障害」につきまして現在の状況をお知らせいたします。

システムに過剰な負荷をかける、異常量の通信が本障害を引き起こしておりました。
この不具合の対策のため、日本国外との通信を一部遮断いたしました。
通信遮断に該当する地域の場合、遮断を行っている間、niconicoをご利用いただけません。

※遮断に関する補足
・日本国内からのご利用であっても、日本国外を経由するような通信の場合、同様にniconicoをご利用いただけません。
・該当地域からの通信であっても、一部のサービス・アプリについては、通常通りご利用いただける場合があります。
・通信遮断は、予告なく設定を変更する場合がございます。

ご利用の皆様に多大なご迷惑をおかけし、大変申し訳ございません。
解消まで、今しばらくお待ちください。

有無搞錯

用vpn上就得

nico而家成日都係錦,垃圾server,有事就封海外
平時都已經慢到嘔,高畫質都唔係點開到
唔係為左nico生唔比人踢神早唔再比錢白金

我近排都唔係成日上
今次睇番應該係1/2日前開始
我今日先知

佢另外本催眠性指導下集都好正....魔掌伸埋去同學老母度

而家c94既本有流出未

exhentai is waiting for you, go searching the method how not to become a sad panda

用手機睇連登

手機都可以上 ex

cls,笑到我

出街唔驚無野玩

剩係免費共同線個類？

免費去到第6話
個別線要俾錢買

慢慢玩 推到第6話返屋企推埋佢

題外話有無巴打有呢隻既pc漢化
搵左好多網都搵唔到

記得未有住

出左幾年都無字幕組接手

灰果又係出左動畫先到而家都冇漢化
唔知有無關係

VNR 可能幫到你既, 不過VNR本身都好煩

老本

無位裝

出完又夠＄整新作

終於玩到出OP。。。

好長？

終於可以去日本瘋狂買驚

唔係
近排冇乜時間

買咩驚

呢個時間去
新既就未來鳩

都係舊驚多
一定買既有
櫻詩
素晴日full voice hd版
9-nine- sora線
riddle joker

同埋想支持下asa project
諗緊買唔買スキとスキ
新果隻かりぐらし好悶 買唔落手

9-nine-同Riddle Joker唔舊啦

sofmap個架仲掛緊係到

去完C94返黎先搵隻Riddle Joker黎玩，有少少後悔個陣無買到

清我都想去

之前呢個ad係幾好笑。。。

其實呢隻咩驚黎
搞笑驚？

好似幾正

今個月得呢隻玩得過

帽事既

返香港俾人捉到先大獲吧

冇野嘅放係gip
hand carry就太on9

終於玩完sora
雖然劇情都係果味野
不過全程唔悶好鬼好笑

華哥神演出

sora

宿星のガールフレンド 幾有趣，桃井一人三役
女主配得好可能

C94最後買左幾多?

幾萬円，好多大手買唔到
掛畫在kbooks買返

現場有冇一半以上係fate?👀

齋東館差不多

趕絕我呢類唔太睇飛既

如果唔係衝大手或本子西館仲多野睇
中村豐同redjuice賣剩勁多，redjuice仲要減價賣500円

好掛住日本d拉麵

出前一丁

無敵家舊叉燒

琴晚食完一蘭

諗起都想食

電視節目
日本仔:what is 一蘭

食到厭
係好食但好濟

好羨慕可以食到厭

我出前一丁食到厭

次次去東京都比人拖去食
每次排成個幾鐘

排咁耐就不了，通常等夜啲先去

排個幾鐘食一蘭真係唔值

反正開廿四
夜d去唔洗排

就快月尾人工鳩

夜D去無車返

[08.23][Lose]まいてつ|Maitetsu Fakku Edition + DemosaicPatch 18.08.22 无码补丁 [MEGA长期][6G]

WA有D咁變態ge野

係日本唔洗一蘭其他都夠正.....好多正過一蘭添....唔係陪D港女真係唔想特登去排

無碼6G

極邪惡

有邊間正過一蘭 等我去試試佢

不得了

其實一蘭唔係特別好食

要排隊

裝番ノラトト1
Save/Load唔到
而家靠quick save/load玩🤔

其實exhentai同ehentai分別係邊
唔知點解我搞極都上唔到ex個邊

要排隊就不了

google過未

對住隻熊貓打飛機就入到

Google exhentai+熊貓

h scene 唔錯

google過啦
改cookies嘛
一係用個咩sad panda
都唔得
我特登搵個新瀏覽器都搞唔到

蒼彼精神續作

鬱向蒼彼

■空を飛ぶ競技が人気を集める世界で……
⇒あおかな？
■主人公が競技を引退してて……
⇒あおかな？
■空を飛ぶことに憧れる転入生に出会って……
⇒あおかな？
■再び競技の世界に足を踏み入れて……
⇒あおかな？
■さらに、妹や幼なじみ、学園の先輩も加わって
⇒『空に刻んだパラレログラム』

咁啱你玩緊正牌あおかな

Only played two👀

向日葵教會

邪惡軸心柚子社

上左二係咩

廢萌世界第一

YUZU

仲未到月尾，無咸驚打丁

Asa Project好正

搵真銀

一樣樣

我戀愛了

呢個漫畫好笑N倍

仲OK 好J

快

又到每月最後一個星期

呢個社畫風最好係最初頭作品果啲
不過市川小紗唔見左
すめらぎ琥珀就去左畫瀬戸口

快D星期五
好想打丁

原來有了
愛上陸

愛上陸=H漫界美斯

好耐冇上嚟
岩岩玩完妻みぐい3 誤入左砂夜子線 好甜好拔
一路玩一路笑 我係咪痴左線

妻みぐい3堅正堅實用.....但我想要巫女阿媽多D.....之後連外傳都淨係得NTR篇有佢份

堇受精值999個幕

999 有可能咩 邊得嚟咁多精力 maximum 先20

玩到果段劇情就明

今晚砌佢三百回合

Ching識貨
個段我都跟住射咗幾次
呢D短髪人妻好好J

唔知幾時會有妻みぐい4 Alicesoft之後得果隻粉紅色頭髮後母果集正D....

超昂，不過無人妻

超昂雖然人設唔錯
但有外星人
不了

隻抜きゲ仲有85👀

邊隻？

抜作島

唔計爛屎既話算係近年最好

太多ntr

超昂個畫風無妻みぐい咁正 同埋個系統太複雜....次次都係down save先100%到....

黑田晶見畫D大波人妻係正既

比你地搞到我而家想玩人妻純愛驚

無知一問...妻3之後佢仲有無畫其他game??

佢畫人妻真係正 皮膚又有肉感又光澤 對眼又傳神

百零個評分唔算多
不過都仲有85我又冇諗到
本身以為好快就跌哂果類。。。

又幾快手

隻野唔多掂

條片有1080p60fps揀但實際上連24fps都無

唔理了
狗衝

即場配H scene

直播live,一齊玩
諗起都興奮

cls

又要俾錢了

やなせよる@遥そら中毒終末期患者

唔要返學呀

完全認唔出係ひなたもも原畫

而家畫既順眼啲。。。
雖然都係all一樣樣

最近玩完snow旭線
真係好催淚... 純愛神作

有冇多啲呢類有故事既game...

睇返f社永白真係差幾皮
毫無神氣可言

白永係f社最差個一作

冇咩用

新作下個月出啦

新主角 同 北見六花 冇抵觸

全部新人未唔覺
可能佢會KEEP番上作d女呢

新作

my wife

竟然出到OVA，估唔到咁賣得

仲玩緊星空回憶

又要打丁

訂左仲未到

搵左幾日秋葉原都唔見有櫻詩掛畫賣

仲係日本

舊作掛畫真係可遇不可求

唔識 未玩過呢間公司

聽日返香港

搵唔到
唯有買d廢萌作掛畫

bookmark定先 返去玩

flyable candy heart 有生之年漢化系列...終於有人話今年年底會做出黎。。。

pulltop兩隻都亂碼玩唔到

希望愈大...
你睇吓あおかな
一早有漢化組接咗
而家間廠執佢都未漢化完

出左咁多年，等得黎都自己學好日文

唔好啦 想當年我喺高登頭兩個POST俾人介紹完dracu-riot既下一隻就係呢隻 已經係2013年既事
當年玩完一直都等緊CANDY HEART漢化,原來不經不覺間已經5年幾

沙夜最正

D漢化組開10個坑都唔知填唔填到2個

終於搵到呢本野

設定集？

係
同埋有すかぢ既訪問

一講起又諗起佢隻續作

會唔會快左少少

就係佢做既

人工鳩

雖然我喺今年都正式開始學日文了
但可以的話我都係唔想等到我學到可以直吞生肉既時候先玩到
真係有生之年系列

講到呢度諗起當年玩完EF FIRST TALE之後冇玩到續集,過兩日玩番先

有SEED未

試下一路玩生肉一路學
初學用呢個日中翻黎查字都ok

我等左初音島3成四年之後忍唔住食生肉

如果你睇左好耐番 你會發現你日文比想像中好好多

啲動畫聲優咬字清晰過普通日本綜藝節目果啲
容易聽明好多

其實N2合格都未必聽得明七成

其實聽聲難過睇字好多

可以去搵d廢萌trial習慣下先
全部都係日常劇情,睇唔明又無咩所謂

如果用acg練聽聲
都係冇字既好似動畫生肉會好D
有字既好似game我會忍唔住睇D字

大J?

未知

好耐無見 估唔到candy heart 都會有漢化

fav延期

可以去丁夏和小先

e社CV表

青山ゆかり、あかしゆき、綾音まこ、荒川虎鉄、風花ましろ、奏雨、金森ひよこ、北見六花、九財翼、黒瀬鷹、谷口ケイ、月白まひる、月野きいろ、でんちゅー、遠野そよぎ、成宮水彩、花園めい、花見あいり、遥そら、藤咲ウサ、ブルンドゥク・クビレスキー、星川弘明、、谷根千、ゆうひ （五十音順）

有n2左右程度開始玩生肉就差唔多
頭2，3隻驚都係要開住字典查，睇字會睇得好慢
不過之後就會越黎越快
因為黎黎去去都係果堆字

same 不過我係睇小說起手
一開拎住50音黎對

青山ゆかり、あかしゆき、綾音まこ、荒川虎鉄、風花ましろ、奏雨、金森ひよこ、北見六花、九財翼、黒瀬鷹、谷口ケイ、月白まひる、月野きいろ、でんちゅー、遠野そよぎ、成宮水彩、花園めい、花見あいり、遥そら、藤咲ウサ、ブルンドゥク・クビレスキー、星川弘明、、谷根千、ゆうひ （五十音順）

女主級別

都算豪華

エロ空間啲資料真係更新得好慢

男主咁撚型，論個樣絕對係galgame界的男神

原來有啦?

佢買左? 我上網BT唔見

我偷圖
AS好似有，唔知點解而家上唔到

返到香港

想問之前是咪話まいてつ有無碼補丁?
sukebei唔見有

搵到了 係個叫緋月既網到
down黎試試佢先

節哀

│2D.G.F.│ ＊自炊品 [180831] [Black Lilith] 対魔忍アサギZERO

『girlcelly／❀velka Bought Game❀』 [180831] [Laplacian] 未来ラジオと人工鳩 + Original Soundtrack

月尾了

不要開sem

上駿河屋揾 應該有

聽講大縮水

カガミ既原畫真係不得了
下一隻又唔知幾多年之後了

要等隻新手遊搵夠錢之後

少少縮啦

呢個真
好多舊野都有

啲分跌得幾快
伏?

同石頭門好似有d似 收音機 人地微波爐

好老實講近幾年都冇乜吸引既故事啦 玩新作都只不過係習慣咗手勢

玩緊？

BSD台詞
BTW 天生目仁美原來有份配，聽唔出

Really！？
邊個角色

御姐音認唔出

出年再去搵下

太耐無聽佢把聲
對上次係我妹既沙織巴納吉

終於玩完Rance10 原來玩左140hr ,除魔王松鼠end外, 全ending clear
感想就係:ウルザ 好正 百摺裙被魚鈎吊起張cg一定要拎

btw 有冇巴打嬴到魔王松鼠 想KO埋佢

果個記者女有冇得屌

冇

有果卡

隻人工鳩玩到一半部機爆display卡

人工鳩劇情唔錯，白毛正中我萌點

聽講係有玩體驗版既會失望

RTX

即係可以換張勁既新卡了

期望過高掛

gal都會爆

本身玩PUBG都燒燒地 張780都用左4年

8月31日後
個post有翻啲人

每個月最後幾日黎打卡

辭工開學 清galgame

趕絕我呢啲窮撚

12年個時出左隻GAL叫恋剣乙女 真係有可能整爆一部當年玩到L4D2 ge機

星期一仲未有堂，仲可以玩埋今晚

我部用左六年既老爺機而家玩game load下一句都lag一lag

聽日晏晝有堂今晚照玩通宵

我好似記得你之前話你部腦釘左

換左塊底版吊命

用左八年既win7 i3人瑞機
仲未壞，仲未換得機

玩命
用gpa換打機時間

安慰自己week 1冇事既
利申聽朝九半

唔返工玩夏汁100%

聽日返學

訓啦

有冇人玩夏汁?

竹社作為拔作大廠隻隻都消音好難J得落

我部機P85
依家都唔知出唔出1080Ti頂住算好
本身係唔打算出2000系列 但係又想等佢(好似?)今個月出 睇下1080Ti減唔減價
但再大問題係我工作需要 屋企隨時要remote做野
又趕住整返部機但又唔甘心依家出卡

FF過出張垃圾卡但係又仲on9

見到my wife喊好心痛

ギルドマスター
ブランド： アストロノーツ・シリウス
発売日： 2018/11/30

RPG咁,好似幾正

無野急住玩咪買張2手垃圾卡頂住先

玩

玩左發覺係伏作張卡咪死得冤枉

D人番哂學深潛

近排忙到喊

sam

有咩咁忙
利申朝早上2個鐘lec
中午已經係屋企頽廢緊

買張2,3百既咪算

日日OT

same
朝8晚8 IT狗 血都嘔乾

好慘

RPG???

大好きのH場景わ？

好似係

唔會答你啦

不過佢真係有睇既，之前覆左一個問

はるるみなもに！買左都仲未拆過黎玩

妹

可惜偏偏得阿妹唔係... 搞到我無動力拆黎玩

個嬲屌mode 已經赢哂

華哥

希望褔圓都整個

啲畫咁似M&M既

咩似，就係佢畫原畫

係佢la

唔係咪正

希望佢肯答

想問佢最鐘意邊個角色多啲

可能另外99個都係痴線佬

有人叫佢字面解釋咩係暗黙の了解(默契)

最鐘意佢恋カケ 新堂彩音 但係好似張圖冇

慘
你盲左

有冇得叫佢live一次H scene錄音

sor 盲左 你岩

YES，我都係最鐘意佢配新堂彩音

佢話自己好少配ツンデレ...
唔知佢仲有無其他角色把聲好似新堂彩音咁

覆左錯YES...

OO君のチンチン，大きい

你裝左小野涼子未

せやな。。。

結左婚

訓左幾耐？

上次一傳結婚幾驚以後冇得J 佢
好彩冇事

好多仔都生埋
有得J好J係真嘅，話唔埋忽然唔做

OT日常

遥そら我最鍾意係水菜(cocoro function),其次先係彩音

妃玲奈

不知火祈

誠也好煩
個堕落ロイヤル聖処女想發幾多個tweet 出聲啦。。。

二条院羽月

終於拎番屋企
幾驚比阿媽發現

我書架成疊H漫都未驚過

始終屋企唔太接受呢D野

手殘唔識影
武器整得幾有心機
用單腳企我覺得會好易斷

啲相有少少光得濟

btw

me間房最毒個樣野係抱枕

用緊gal枕套？

Btw仲有咩毒得過攬枕

抱枕太狂
我想像唔到屋企人用咩表情去洗

me間房最毒個樣野就係我自己

有抱枕不過唔係R18
淆底

2080

有D係有D唔係
有D H有D唔H
有D係女有D係偽娘

照用照洗照拎出去曬
No Problem

諗住今月尾 ~ 下月 尾出部1080Ti算

癲佬

偽娘都玩埋...u win

用被cum住咪得

人活著就是為了阿福

kirikiri2引擎（你見到有xp3嗰啲）就基本可以

今個月尾有咩玩

大部分堆哂係12月。。。🤔

今個月👀

eg?

さくら、もゆ。 -as the Night's, Reincarnation-
言の葉舞い散る夏の風鈴
空に刻んだパラレログラム

蒼之彼方四重奏漢化

官中？

開學那有時間

頭先經過地鐵站，見到好多社畜一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾老細插...真係好慘!

社畜係有靈性，幫人賣命....請大家唔好笑佢地! 我都已經開始戒...

yees

ng g
未出

人工鳩劇情好短

唔係話間公司想做代理galgame出官中咩

咪係 十分認同

生天目仁美同小倉結衣

就黎玩晒共通線都唔知原來有米澤圓

仲以為係漢化組，官方既話想買

北都南

steam就英文版+patch..
中文就咩屎都無

講還講

!??!?!?!?!?!?!?!?!?!!?!?

難得宜家無game玩好悶~

中央値 74
平均値 70
可以一戰，女配個人線真心短

我不嬲J聲唔J樣
唯獨福圓美里

太期待搞到個反差好大

聲優把聲先係重點

利伸岩岩好奇google完....

谷歌樣呢啲野我係唔會做既☺️👌

唔係好識欣賞呢隻神作

利申: 玩到一半

所以我近排成日丁藤田茜

ching know eat

陰功 次次一講樣就一定講北都南

錦講多個

樋上大媽

今次我唔會再google

係我做既，點呀

一諗到聽日又有幾多野要做已經反胃

末期徵狀

佢有份配邊幾隻game?

游魂2 / Riddle joker / 君と目覚める幾つかの方法 / 添いカノ / 9nine

9nine仲未到佢條線未有得j住

好難想像點攻略9nine隻中二病

馬雲就退休🤦‍♂️

原來人工鳩播ED就係體驗版完既地方？

媽...好多地方想吐槽

定係我搞錯左？無玩哂體驗版

一出cast條片未玩完走左去睇人地體驗版心得文

仲記得有個ive仔版本

淨係有玩rj同99，其他幾隻有冇邊隻係輕鬆向，開左學唔想用腦

除左君と目覚める幾つかの方法都輕鬆
呢隻個氣氛有時有d沉重

希望出果陣會有patchA

綱手

老太婆

唔識貨
瘋狂用百豪=每次都hi緊大波處女

人工鳩

dl左落黎玩左一個鐘都仲未見到女主

唔知痴左邊條根諗返起ef
Sad左成日

拔島要玩成章先見到女主

生天目有線既話理得邊個係女主

今次配得太沉，但係一扑野把聲又高左，人格分裂

已完食
可惜冇民安ともえ（邊個都冇所謂）嘅妄想Scene

冬馬同一聲線

想聽下巴打評價

玩到一半出ED，諗緊玩唔玩埋落去好

學樓上巴打話齋
隻Game好短
故事就一般

咁食埋教授就可以收工了

仲未得閒玩8月D驚

人工鳩玩到一半壞撚左電腦
等下個月出新機先可以繼續玩

過埋呢個禮拜先得閒

仲有成個月要忙
準備攞下個月大假

好掛住日本

不要再說了

叫屋企人整個家庭旅行
但永遠都就唔到時間

我下個月請左18, 19號 AL

但係今年仲要清多6日 唔清會冇左

咁快諗定第二次

如果買到飛就走堂飛日本

想佢出左隻full album先

哥布林殺手個新外傳
前排多野做 冇時間慢慢玩驚就睇好多呢類漫。。。

右邊係咪劍之性女

想去Osaka

sam,上次去睇唔哂D景

出枕已經大吃一驚，居然仲要係呢兩個角色先

一眼望到個枕字
以為枕社隻game終於有消息

+1

+2

Btw 黑毛seems good

戲畫出左盒巨型合集
幾抵玩

丸戸合集？

know eat

利伸有聽佢cd

我成日聽住黎玩csgo

跟住聽唔到腳步聲俾人秒

我剩玩awp ser同zombie escape

咁無野了

第一條片居然出埋繁中字幕版...

順左好多

遥そら個笑容好大殺傷力

抵到爛買買買

紅色係生天目仁美?

上年岩岩買既時候瘋狂玩
但打極都係廢結果依家好少玩

最尾個個係小鳥居夕花？

一開始玩awp ser基本kill:death可以係1:10
狂俾人殺
玩左成年先慢慢拉番去1:1左右

你咁都玩到一年
我玩AVA kd唔過一都覺得無癮

貪佢一round短
有時屋企無野做又唔想玩啲時間長既野
就隻衰手會忍唔住click開隻game

呢個唔錯

屌你廿幾隻碟

包曬d ost

超級合集

艦B竟然同うたわれるもの合作

うたわれるもの中文名係咩
突然失憶

傳頌之物

某種意義上都係食老本

有無多D 意淫場景先

Atlus隻隻都好多性暗示既

終於有時間
繼續屌埋隻のらとと

超執刀無 無

打風，全屋人係齊度，點玩

屋企冇人
輕鬆推

一向係房玩

我都玩緊
琴日推完未知パイ

一條都未玩完
不過のら2就已經玩左個頭

玩緊金色loveriche

而家玩下啱家啦
聽日星期一大交合又叫大家正常番工番學

淨係玩左公主同gal 其他兩個無咩興趣無推到true end

btw
想玩左シャチ先

聽到，要flash

禁完「番組を聴く」之後佢開新頁會係咁

chrome? set返個網開flash

信仰

i know that feel

聽唔明都好，聽到把聲已經好滿足

Osaka係咪少野食過東京?

幾時去？

12月掛

Sem break👀

抽1,2日一齊玩?

我邊到仲會有sem break ar

更新

12月尾去osaka加東京

反轉，12月去東京，cm之後過大阪

我都想
CM之後有野做

comiket 95

我係北海道加東京w

幾淫ar

好有＄

あおかな 真白好正

Ching你係同時間推幾隻games?👀

係 睇心情
而家推緊あおかな のらとと 同埋 マジこい

5

4

3